東涌站 遺留Airpods 一隻

有冇人最近遺失左

托哥條撚好唔好味？
含到你雪雪聲